搞事就預左比人拉架啦 唔好係到扮可憐啦！

咁都坐得3年？
冇撚野呀？

不過唔緊要 我相信班獄警同入面班黑社會會慢慢同佢地玩

係抗爭，唔係搞事

你都打橫黎講
我強姦你老母都係抗爭

你都打橫嚟講嘅

無成本，點解唔做？

佢地入到去會唔會有黑社會照？
話晒都敵人（警察）既敵人

你真係覺得警察同黑社會係敵人?

做一時英雄係要有代價

即係樓主喺度搞事 連巴應該bam佢？

Admin肯bam藍絲五毛，我認你做契爺！

😂😂👍🏻

祝佢地比人打到殘廢😂😂
班仆街搞亂香港😫

抗爭唔洗拉呀on9

所以家下果三個為左唔洗成本嘅事入獄

食屎啦 生癌五毛

咩人會打佢地？

又夠鐘開工

黑社會加獄警？